【打壓港台】何君堯投訴《鏗鏘集》「7.21誰主真相」 顧委會主席陳建強：嚴肅處理

河妖洗唔洗咁淆呀

港台顧問委員會今召開本年度最後一次例行會議。主席陳建強指，早前收到立法會議員何君堯來信，針對港台《鏗鏘集》近期播出「7.21誰主真相」節目提出意見，認為報道帶有無理批評、「好個人」。他表示明白何的感受，但要全面了解事實才可下判斷，會嚴謹和嚴肅處理。他於會後引述廣播處長梁家榮回應，感謝何應邀接受訪問，承認僅半小時的節目難以平衡各方聲音，但同時亦十分欣賞港台記者於訪問中保持禮貌

惱羞成怒